痾肉醬真係爽

有種超然物外既感覺

關我撚事咩

點解我會click左入黎

想食肉醬？